我係冷氣軍師 818. 對唔住...

標題黨左sorry
呢場運動自問成日做冷氣軍師 冇咩幫過手
818嗰個都話要full gear 我好撚淆
好撚驚啲狗 好撚驚黑社會
但係...
就算今日老解出動
我都要出泥呀！！！
dllm!!!!!今時今日搞到人心惶惶係邊撚個呀！
垃圾政府！！！
818真係end game
It’s now or never!!!
唔想出街要驚警黑！
聽日唔出以後都出唔到！
818 維園見！
Diu! 激撚到冷氣軍師都要出黎

自推

推

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法——1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

邊撚個負評

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

對唔住

Good

我知道有人會淆唔出 唯有標題黨

希望聽朝多啲人睇到

香港人！！！

聽日見！

自膠 今日

818 2pm

次次都話呢樣果樣 嚇9班人 次次都冇事

昨日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地今日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

818

我都覺啲人成日講得太恐怖本身想出都嚇一嚇大家一定要出呀

買咗gear未

唔該你地唔好做散水撚

唔散呀

口罩一個 人數係重點！唔full gear都去得架

818一陣見

推呀！！！

我和理非每次都一個人出去，但我不孤單，因為有你們，維園見

唔該唔好再嚇人咩full唔full gear!基本一個口罩得啦！今日係要曬冷呀！驚既唔好企到最前！

香港人加油！陣間見！

818維園見

善用起底功能唔好俾人嚇到！！！

手足 陣間見！

吹雞

Push

借位 麻煩大家睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

推到中共認錯

仆街淋病

佢會死全家 生生世世做中國人

標題黨燒春袋

認同內容但唔會幫推標題黨文章

我理撚得你講咩 今日同我去維園呀屌你

燒啦 燒咗多啲人出我燒

出乜撚野老解下， 咪撚鳩up 嚇到其他一家大細個d

準時兩點
迫爆維園

我係冷氣軍師我明唔做標題佢地唔會睇 我就係要班冷氣軍師出埋

當然 到時要小心啲

對唔住 我只係想強調點都會出

一家大細出動緊，維園見！

屌 問一句都嚇到你
你到時咪撚咁快走

迫爆佢呀！

有人話緊你咩？

818 係 和理優 ，勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

維園見

全部冷氣軍師今日帶多個尿袋做現場軍師

同意和理非 但係唔好再分和唔和理非 勇唔勇務啦 係香港人就出啦

今日全部人都要出哂黎！

帶哂屋企全撚部呀

推呀

曬佢冷呀屌

今日唔係endgame
但多謝你出黎

Now or never

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

我自燒春袋十次

認真過左海既夢境相對安全

Now or never!

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

正呀

差你一個

點解自認無幫手係冷氣軍師都可以咁理直氣壯

btw我個人覺得未到end game
仲有罷買 罷課 有排pub

多你一個好多！

大局為重 全世界都望住今日

勿做豬隊友 不累街坊

一齊做場好戲 返歸訓教 食花生

班仆街個個禮拜係度開post推推推 肯出黎未

錯就要認 打就要企定

勿做豬隊友

2點見呀
咪遲到呀冷氣軍師
唔係叫狗錫你春袋

而加出啦

同樓豬一樣 之前都係冷氣軍師 今日都會出黎

岩 自膠 sor

全部冷氣軍師今日帶多個尿袋落場做現場軍師

帶多個尿袋！

終於有同行明白維園見啦手足

上鬼到網咩

冷氣軍師表示同女友一個帶左一個

出緊

我成日行遠d轉3g,行到上到

對唔住各位手足 之前一直冇勇氣出黎
但見到果個女仔冇左隻眼同個男仔俾狗禁爆門牙
點驚都要出

準備出門口啦各位，2點正維園見

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

維園一齊pub啊！有料就整版宣揚吓

岩呀

唔撚驚啦多人就唔驚啦

旺角站冇人 香港人出來la

第一次去，希望真係成功，香港人加油

我和平集會姐，有冇mask有冇裝備應該都冇所謂啦

push